# README #

Apakah anda sedang mencari rental alphard Jogja yang murah berkualitas? Jika ya jawabannya, anda menemukan tempat tempat yang tepat. Kami dari CV Tugu Tour & Rent Car menyediakan sewal alphard untuk Anda yang membutuhkan mobil mewah tersebut saat di Jogjakarta. Anda bisa mendapatkan penawaran terbaik dari kami untuk urusan rental mobil di Jogja. Ada banyak tipe mobil yang bisa Anda rental untuk keperluan anda saat ini juga. Jika sudah mantap, silahkan klik no Whatsup (WA) ini untuk segera mengetahui pricelist dan tatacara rental mobil yang sudah include BBM dan sopir ini.

### Keuntungan rental mobil all ini one? ###

Jika anda khawatir saat sewa alphard di Jogja kemudian takut harganya terlalu mahal. Maka dengan sistem rental mobil dengan sopir dan BBM nya anda tidak usah khawatir. Biaya yang anda keluarkan net di awal. Jadi tidak usah kaget bila nanti saat di POM bensin anda tidak dimintai uang lagi oleh driver kami. Maka, percayakan untuk menyewa mobil alphard di Yogyakarta bersama kami CV Tugu Tour & Rent Car. Semua biaya bbm dan sopir sudah tercover. Anda juga bisa menyewa mobil avanza Jogja, innova di jogja atau pun camry saat di Jogja.

Namun perlu di ingat. Biaya tersebut diluar tiket masuk obyek wisata yang akan Anda kunjungi. Dan tentu belum termasuk biaya makan pagi, makan siang dan makan malam Anda sendiri. Enak bukan? Semuanya transparant sejak awal. Jika sudah ok, bisa di informasikan tempat dimana Anda ingin dijemput dan jam berapa kepada kami lewat no WA 0812 2956 6974, kami akan konfirmasi segera mungkin kepada Anda.

### Komitmen retal alphard Jogja ###
Kami selalu berkomitmen untuk memberikan yang terbaik bagi semua tanpa kecuali ! Meski harga yang kami berikan terbilang murah namun kami berusaha mampu untuk memenuhi semua pertanyaan dan kebutuhan tamu kami. Yup, setelah masak dipertimbangkan, silahkan hubungi CV Tugu Tour & Rent Car di no WA ini : 0812 2956 6974, kami adalah rental mobil jogja yang resmi dan berizin, bisa juga untuk sewa / [rental alphard Jogja](https://www.cvtugurentcar.com/rental-alphard-jogja-murah/).

### More tulisan ###
* [rental mobil jogja speaker](https://speakerdeck.com/sewamobiljogjakarta)
* [tips sewa mobil jogja](https://areajogja.wordpress.com/2017/12/19/tips-sewa-mobil-di-jogja-dan-usaha-sampingan-yang-cocok/)
* [rental mobil wisata murah di jogja](https://medium.com/@rentaljogjacar/rental-mobil-untuk-wisata-di-yogyakarta-yang-murah-7ca1c2ddaf)
* [behance rental mobil jogja](https://www.behance.net/sewamobiljogja56)

